有冇手足好多日冇番過屋企食飯

商場唔開，停鐵全日運狗，政府自己搞不合作運動我地冇理由唔撐。

既然大家都唔知邊日會比人拉，不如今日借機陪下屋企人啦。

今日死城，聽日開花。

推